「突發」巴士上層有對父女⋯⋯⋯

推 128維園見

推

使撚標題黨咩

而家洗皮呀唔係叫人入黎呀

128

Ok

標題打埋128啦

on9 bot blocked

Push

標題黨dllm

拉

維園見！

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁都上到熱門 好嘢

on9
又標題黨
出面已經勁多128 post

推！

Pull

連登就係要咁上熱門

屌你
幫推

我推

On9標題黨

咁既風氣唔太好 但值得學嚟用響另一到

笑死

理鬼佢係咪標題黨 總之128出黎

G chi

push

唔用呢啲標題 唔會上到熱門

推呀

Pushhh

Ho ball

識貸

標題黨唔係問題
最慘係係個標題唔吸引

呀！！！嚇親我

但你入咗黎

128見

拉講左幾多次唔好做標題黨，仲有咁洗版好阻礙正常討論

12.8 維園見！

標題黨

128維園見

痴撚線上埋第一

父女

得喇得喇 請假都出

見到行動，直接正評

標題黨死全家

本來諗住出 見到標題黨決定都係出

128！

標題黨
pull